岩岩睇完刀劍劇場 好感動 鋼鍊第一 刀劍就第二

火影都好睇 低比身三啦

你開心就好

其實真係好好睇

何里減都比路到咁震憾我

識咩啊你

抵呀